Le bowling est un lieu festif et lumineux. Les clients lancent des boules sur des allées de bois pour renverser des quilles. Un jukebox joue une musique locale (invente la en lui créant un nom, et décris la avec un adjectif qualificatif).
